1. 首页
   - "首页"页面
     - 创建页面，笔记列表中的单个笔记提取为一个组件
     - 发送异步请求查询所有笔记 
     - 将查询到的数据map为笔记列表
   - 创建"笔记详情页"页面
   - 创建"创建笔记页"页面
   - 页面间的跳转
2. 笔记详情页
   - 查询到所有笔记，显示笔记列表
   - 点击笔记标题跳转到对应的笔记详情页
3. 删除笔记
   - 添加删除和返回按钮,返回按钮能返回首页
   - 发送异步请求添加删除笔记功能
4. 新建笔记
   - 点击取消按钮返回首页
   - 将标题和正文内容设置为状态
   - 获取上述状态并通过判断是否为空设置提交按钮的属性
   - 点击提交按钮发送异步请求创建笔记
5. 添加样式